太快

如果識左個女仔冇幾耐就好親蜜預備好上牀，個女仔話太快點答好?

代表你係狗公

你可以話：放心，一定多過10秒

即係你比人知道你太撚快想屌人個閪囉柒頭

但我勁愛你
一野嘴埋去就摷 女人本來就扮晒野

大家舒服咁啦

直接吉落去